[出左都無人睇]烙印349

爆次seed都有排拖 點睇啊

我地下個月再見

睡前一推

下年嘅下個月

棄左啦，都唔知依家ＵＰ ＭＵＤ

棄左了 大耐唔記得講到邊
結局既話麻煩巴打開一開post提下我

叫你個孫提你

追烙印係生活態度黎

出左有人講
咁D人先會睇呀嘛..

場夢又唔知要幾多年先完到

出多兩個月夠一本單行就休

有生之年系列

一休又要唔知等幾多年先再出
等到死個日都未完

2018見
2016既時候我先知道烙印係永世之作

人生也有涯，烙印也無涯

咁樣收集碎片法真係要個孫燒比我先睇到個夢完

lm先

作到主角死左去算啦